唐樓上咩plan好

買左ac68u-4G
Cls 有$296 1024
定係上600速好